Скрипт позволяет посылать через бота сообщения себе в личку


Принимает в качестве первого аргумента(argv[1]) строку:
"Сообщение, которое нужно послать"

Необходимо скоприровать sample.config.ini -> config.ini

в config файле берет "chat_id" пользователя и "token" бота. Чтобы получить эти параметры необходимо:
* Зарегистрировать бота можно через @BotFather (занимает 2 минуты).
прежде чем использовать бота, необходимо ему написать!
* chat_id для лички можно узнать, написав боту @ShowJsonBot
в ответе[message][from][id] будет нужный id
